卡努科盧說，他們已經將LED燈的功耗降低了50%，並將每管的製造成本降低了60%。Urbankisan押注於垂直種植，為消費者帶來無農藥蔬菜，並與印度的水危機作鬥爭| Manish Singh | 2020年9月17日| TechCrunch
現在，團隊是國際化的，人才是國際化的，越來越多的公司正在建設遠程優先——儘管考慮到海灣的成本，你以前已經看到了這一點。憑藉Goat Capital，Justin Kan和Robin Chan希望繼續與合適的團隊一起創業| Eric Eldon | 2020年9月17日| TechCrunch
不過，這只是失去控制的野火所造成費用的一小部分。滅火失敗了。這是加州需要做的|詹姆斯·坦普爾| 2020年9月17日|麻省理工技術評論
對許多人來說，這些變化似乎是進步的必要代價。洗髮水中的環境問題-第90期：綠色的東西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
雖然很難想象AMP將在未來幾年內完全消失，但AMP的隱私問題加上維護成本可能意味著它將不再是一種廣泛使用的做法。2021年穀歌改變搜索排名的因素：核心網絡要害、E-A-T還是AMP|Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎觀察
使用標準方法，根據DNA鏈的不同，打印DNA的成本可能高達10億美元或更多。設計你自己的恐龍：定製DNA的時代|賈斯汀·瓊斯| 2015年1月8日|每日野獸
拉比諾維茨指出：“隨著成本的增加，這些物品所帶來的感覺也在減弱。”。低俗小說如何拯救文學|溫迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野獸
和他一樣，他們認為空客A320非常適合亞洲的低成本航空公司運營。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
馬來西亞企業家託尼·費爾南德斯（Tony Fernandes）將亞洲航空公司打造成東南亞最成功的低成本航空公司。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
但F-35一直受到大規模延誤和成本超支的困擾，主要原因是設計缺陷和軟件問題。美國新型隱形飛機要到2019年才能開火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
沃爾澤爾太太說得很對；它們是由羅切特先生和斯泰爾先生的知名機構提供的，不論成本如何。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
他們覺得這個系統沒有多少優勢來回報給他們帶來的成本。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
他在兩小時內成為一名醫生，完成學業只花了他二十美元。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
改建的估計成本為16000英鎊，包括配件。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
1852年4月，在噴泉所在的位置上方放置了一個時鐘，價格為60英鎊。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾